[telegram]今晚通宵吹下水

可能通宵
盡量秒回
冇野做就搵下我出氣又好吹水又好點都得

推下先

你好
不如喺度吹

好呀

聽日唔洗返工？

推咁耐仲推緊
我嚟陪下你啦

多謝你